窮撚係咪冇機會去英/加讀大學？

search左發現好多英國大學都唔見有admission scholarships
窮撚就算自修完GCE AL拎左4條A*都好
係咪都冇機會去英國/拿加大讀大學？

唔係

磨牙

有scholarship生活費都係唔夠比
除非你真係頂尖人才
每年去hedge fund做兩個月intern賺學費

去德國啦
用持續進修基金讀啲德文先
再過去
德國好多免費啊嘛

BNO平權

都真
去英國真係有錢人專利
美國係咪會多D船？

平權都要住返幾年老豆老母交幾年稅先有啦
一去就扮BC交平學費成個支那人咁

去打一排工先讀囉

想送個細仔去讀
冇咁多錢

一係借錢
一係草錢
打算grad左之後草錢再去讀

讀3年未計學費都一球

邊有咁貴
一百萬應該都夠讀2-3年連學費
上網睇差唔多

喺香港儲夠錢再去囉

想打未計生活費
睇左幾間讀science學費都要around 30000GBP一年
3年差唔多成球

窮撚根本唔適合生存。仲問咩讀書

其實都近，女朋友係果面讀果間大學已經算平
一年學費13萬
住hall大嘅 8萬蚊一年
生活費慳慳地都7000（食嘢同啲日用品）當你10個月計都7萬以上
一年都27 8萬
你預平啲三年都九十萬
但講緊已經係總數

但就點都唔會未計學費已經一球，除非你諗住去到三餐唔煮花天酒地，搬出去租屋，真係講緊租成間屋

你就想
BC冇交足council tax都要畀international fee

所以平權都唔會平左

Ching你有A*先講啦 不過好多uk雞校係有好多scholarship for freshers

唔係我
細佬今年中三，想比佢讀IAL考外國大學
但屋企冇咁富裕

Agger

但係好多學校貴好多
以倫敦啲大學計
學費 21000 GBP
住 10000-15000 GBP
食/行 10000 GBP

每年要預大約 40-50 萬
三年就要 1.2 - 1.5 mil
更何況好多人都讀埋 master
咁就 1.7-2 mil

中學學費貴過大學 真係想嘅讀完中5過去founda平啲

有錢人專利